大家發夢唔好發去到果欄

老闆係同路人黎的
見佢係 Fb 出post 想推上連登 所以代post
佢好心想提下大家唔好發夢發到去果欄

Be Water !

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

見到狗淨屌唔夠，仲要分化
1）今日深水埗落單嗰幾隻抆槍夠擺明比commander設局送頭
2）琴日klb防暴豬嘴都未戴，commander就指揮放tg，為求突襲而犧牲同袍

傷就前線受 職就大sir升
你地condom黎架！白衫理撚得你地死！
你地仲成個傻閪咁撚上心搏命
過街老鼠畜牲禽獸死Condom

係附近
引啲黑警整粒催淚彈過去

果欄一放tg就...

催淚蘋果催淚橙

唔好倒轉黎講 果欄唔搞我地既我地係唔會主動同佢開波 一向都係人地搞我地先回敬返佢 特別荃灣果堆

佢地照賣...佢地賣開假野

果欄好多石棉結構，用魔攻最有效

清理石棉好撚貴架